(多圖)穿上嫁衣的她是很動人的 28歲朱千雪仍渴望愛情

香港小姐講求美貌與智慧並重，那這位2012年港姐季軍必定是這個要求的佼佼者！朱千雪BB憑著精緻的五官和爽直的性格贏得不少觀眾的心，眼大大再加上笑容甜，獲網民捧為「民選冠軍」都不無道理。熱愛讀書的她攻讀完中大企業傳播碩士，又修讀城大兩年全日制法律博士課程，實行讀書拍劇孖住上。即使生活已經很忙，28歲的千雪BB早前接受訪問表示，她仍渴望愛情：「即使有多忙，也不可能完全沒時間呢！」

2012年成為港姐後，千雪BB完全沒有要停下來的意思，先是在中大修讀傳播學院碩士課程，2016年她又於香港城市大學攻讀全日制法律博士。

她在訪問中表示她不認為進修是為了將來演藝圈以外的事業鋪路，只想趁自己年輕、沒包袱時裝備自己。

她堅持要一直進修增值自己，這份堅持令她成為演藝圈內高學歷女神代表之一。

「我的人生很特別，很多時都是機會來找我，入娛樂圈、讀書都是如此。當年參選港姐後，有機會拍劇，好像很順風順水，到現在大學寄信來說取錄我，又好像有另一個機會，我這人總是順着河流飄，很多從未想過發生的機會都在我身上出現了，所以我更不想放棄任何機會。」

漂亮、高學歷、有名氣，她明明應該萬千寵愛在一身，卻直言很少人追求。

她有已單身了六年多，男士們真的要加把勁了 ！

雖然外表女性化，但她坦言自己不是小鳥依人型女生。

那有什麼擇偶條件呢？「我只在乎襯不襯我，於我而言，最重要是兩個人可以好好溝通、互相明白、互相學習，或者我可以跟一個完全不同行業的人聊得上……拍拖不是要找一個和我一模一樣的人，否則就和自己拍拖一樣了。」

可是面對結婚的問題，千雪BB表示：「我和結婚的距離？很遠呢！」可是看她穿起婚紗的照片，完全是一副幸福新娘的模樣，也許幸福已在不知不覺間走近她的身邊。

去年情人節，千雪BB就搞鬼po出西蘭花照，不知女神什麼時候可以遇上對的人呢？

愛讀書的她亦較喜歡文靜型的男生，不希望對方有太多朋友或時常出去玩。

熱愛學習的千雪BB並沒有為學業而停工，卻依然拍劇上學兩邊走，前排她就公開自己的行程，連續24小時沒有停過：「Non-stop 24 hours！ School in the morning, commercial shoot in the afternoon, drama overnight. 6AM yesterday, good morning...6AM today, good night！」

又要讀書又要拍劇，朱千雪po出「書本」照片：「讀完課本，代表要開始讀劇本了。」

粉絲都為她感到心痛，留言叫她要加油和多休息 。

2016年她憑著《EU超時任務》一角與王浩信齊齊拿到最喜愛螢幕情侶獎。

新劇《踩過界》拍攝花絮

當年8歲的她已經是個小美人，祝福千雪早日找到好歸宿 ！

個口大到塞幾條撚都得

好仆街

人地牙籤仔有幾仆街？

我完全符合晒佢所有擇偶條件
千雪bb見到可以返高登pm我留聯絡方法
我會盡快覆你

人根本不需要拍拖和性愛

仲係唔係處

呢6年係

嫁比我

細個已經眼肚咁大

結衣, 長澤. 孫燕姿, 黃翠如呢類,甜美笑容好正.

咁又未必

我願意

愛讀書的她亦較喜歡文靜型的男生，不希望對方有太多朋友或時常出去玩

我係呀我係呀

就算有個書蟲博士溝佢
咪又係嫌人地油頭毒撚
你話一個靚女六年冇拍拖
根本心理有問題，眼角高到上頭頂
連電視台d小生都睇唔上
最尾肯定係要揀高大靚仔有錢有事業，最好洋腸添

請留意LIHKG香港超級女神聯賽第十一輪賽程

2017-2-4（今日）5pm-1am

林嘉欣vs陳瀅
岑晉晴vs杜小喬
簡淑兒vs倪晨曦
麥明詩vs朱千雪
陳穎欣@SGvs莊錠欣
馮盈盈vs謝安琪
李佳芯vs李靜儀@SG
袁澧林vs趙慧珊@SG

LIHKG香港女神聯賽第十一輪投選專區

唔搵個同佢差唔多level既，唔通要搵個毒撚？笑左。有條件既女當然搵有條件既仔，天經地義。

agger ching

我愛你

衣三句就快好似王心凌個post咁

佢老豆比咗間太古城佢。
將來都有個地方住

千雪bb:
我乃你真命天子
見字速回

我做千雪bb隻狗也可以 因為你太可愛了

我要做千雪bb條底褲

做咩擺我老婆上連登

千雪bb iloveu

眼角應該好高

千雪bb

今次改埋波多野結衣篇文

認真問 博士可以齋讀書唔使做resaerch?

千雪

taught doctor
唔多人讀姐

jd唔係博士

唔識野仲衝出黎柒

JD完仲要PCLL
入門磚來姐

屋企有錢阿

唔揀連登仔就是雞是常識吧

唔好 啦，人地本身好有錢

對一個知名黎講講每年十皮好少錢姐。連登仔成日用自己作為標準去度人

咪係
真係無要求咩…28歲又唔係好大年紀
最on9係有男人廢又要求女人降低條件遷就自己

yes ar ching

一年十皮屌人地要洗錢嘅話，一個鐘洗十皮都得啦

那有什麼擇偶條件呢？「我只在乎襯不襯我，於我而言，最重要是靚仔又有錢兩個人可以好好溝通、互相明白、互相學習，或者我可以跟一個完全不同行業的人聊得上……拍拖不是要找一個和我一模一樣的人，否則就和自己拍拖一樣了。」

文靜唔代表毒撚囉

Ok喎 拍得住佢異父異母親生兄弟朱朱朱麗晨

你是朱千雪 我是郵差

搵我啦

洗撚靠tbb咩 佢老豆一早送左層樓比佢
佢唔做野都可以靠家底

佢18歲已經揸兩層過千萬樓(老豆送)
都要俾連登仔笑佢無錢要幫老細含撚

佢好似19歲老豆已經送咗兩層樓過佢 值成二千萬
一層收租一層自住 洗撚靠tvb啲人工咩 呢啲叫父幹唔係俾人包呀on9仔
何況十萬蚊一年學費好平炸喎 又唔係一百萬一年
佢收緊個筆租一年都唔止呢個數啦

人哋做明星真係玩吓嘅咋，你估普通姐仔搵老細 啊

就算係收入來源都唔止tvb啦 柒夠未

人地拍一個廣告 幫一個品牌代言都唔只10萬啦

咁岩我地單身6年雪雪聽到冇

丨

邊有人咁完美
一定有少少性格缺憾

千雪bb
我就係你要搵嘅人啦